家居電話就完約，求其他公司新約資料

pccw家居電話由125跳到215，送埋d垃圾禮物。。想問問其他家居電話plan,

要求唔多：
1.要有idd for 國內
2.來電顯示可以唔要
3.要平

唔該曬各位

仲有要跟返舊電話

家居電話啊……btw, thanks for share...

推一推